Share呢條片出去，速龍全部揸住AR15步槍，只有實彈

推

抄左車呀, 拉